====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Qu ' une ligne nouvelle soit dessinée entre Paris et Corbeil ne signifie pas qu ' elle doive passer à telle distance du marché-gare de Rungis , à tel angle de l ' aérogare d ' Orly , à tant de mètres de la future préfecture d ’ Évry , mais que le peuplement du secteur Sud-Est de la région parisienne , sur la rive gauche de la Seine , justifiera la construction d ' une ligne nouvelle et que cette ligne devra desservir Rungis , Orly et Évry .
Entity Name (Type) :: Évry (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Corbeil (LOC)
Rungis (LOC)
Orly (LOC)
Évry (LOC)
secteur Sud-Est (LOC)
Seine (LOC)
Rungis (LOC)
Orly (LOC)
Évry (LOC)
Total entitiy counts: 10

